[0.000]
<no-speech>
[0.615]
<no-speech>
[1.965]
<no-speech>
[3.515]
<no-speech>
[4.335]
<no-speech>
[5.815]
ау <int> ааа
[8.795]
<no-speech>
[10.025]
<no-speech>
[10.445]
<no-speech>
[11.855]
<no-speech>
[12.525]
<no-speech>
[13.785]
аха
[14.435]
<no-speech>
[16.125]
<int> иә айта бер естіліп тұр маған <int>
[19.395]
<no-speech>
[20.905]
алло
[21.525]
<no-speech>
[22.435]
<hes> естіліп тұр
[23.665]
<no-speech>
[26.475]
<int> аха
[27.395]
<no-speech>
[32.295]
ааа аха <int> <no-speech> не айтасың
[37.615]
<no-speech>
[38.575]
<breath> ешқандай жаңалық жоқ <no-speech> үйде жатқан <no-speech> <breath> бүгін пирожки жасап өзім кеш келдім де
[50.505]
<breath> бүгін тіке немен жасаған жоқпын деймін бүгін өзім анау жаққа енді кеш келдім ғой пирожки жасаған жоқпын соншама <no-speech> Айнұрдың магазиніне келіп тұрған <no-speech> ертеңдері алып келейін ба деп
[62.175]
<no-speech>
[62.915]
<no-speech>
[64.855]
алло
[65.545]
<no-speech>
[67.835]
иә алып келдім <breath> <no-speech> алып келдім алып келдім <breath>
[73.855]
<no-speech>
[77.445]
иә жақсы (()) мынау жақтан ещё тамақ сұрап жатыр ғой бүгін <no-speech> иә бүгін анау қырсығып алдында анау стоматология банкім бәрі бар еді ғой <no-speech> <breath> солардың бәрі бүгін звондап
[89.235]
тамақ сұраған <breath> <no-speech> болды енді тасимыз ертең мен <laugh> бастап дейді анау жолы бір (()) деген құдашам жұмысқа шақырды деп едім ғой (()) рестораны бар
[99.735]
<no-speech>
[102.165]
сол кісі де кеше звондады ғой ертеңнен бастап мен ланч бастаймын ертеңнен бастап жұмысқа шықшы мұнда кел деп <no-speech> <breath> сол мен отказ бердім деймін өзім (()) жатырмын қазір
[113.815]
<int> <breath> отказ бердім деймін
[116.685]
<no-speech>
[118.355]
хотя бы бос күніңді бос күніңді келсеңші дейді мен <no-speech> ау
[124.885]
<no-speech>
[127.145]
<int> <hes> сонымен
[128.715]
<no-speech>
[131.505]
<breath> жоқ бос күнім енді мен білмеймін ғой сен аяқ астынан звондап қалып жатырсың ғой
[135.455]
<no-speech>
[138.285]
алло
[138.875]
<no-speech>
[139.975]
<breath> иә сол енді аяқ астынан звондап қалсаң деймін
[142.725]
<no-speech>
[143.665]
иә <no-speech> соны айттым енді мен өстіп-өстіп сөйтіп сен барып жүр едім мен білмеймін ол күнде шақырады <hes> кейде аяқ астынан жарты сағатта кел деп қалады сосын мен қайтып барамын деп
[155.085]
<no-speech>
[157.515]
ол <hes> анау неге дейді <no-speech> бірыңғай менде істе деп тұр ғой қазір уже міне жаңа жыл келе жатыр <no-speech> не бар анау бар мынау бар деп тұр ғой <breath>
[169.315]
<no-speech>
[170.405]
оның асты ғана болатын алпыс адамдық
[174.955]
<no-speech>
[177.225]
<breath> қазір екінші этажында полный алып соны банкетный қылып үлкен қылып жасап тастапты бәленбай кісіге
[184.575]
<no-speech>
[188.735]
<no-speech>
[189.095]
<no-speech>
[192.025]
иә <no-speech> <breath> сол сонымен сондай ғана жаңалық басқа ешқандай жаңалық жоқ
[197.965]
<no-speech>
[200.265]
<int> сен өзің қайдасың
[202.495]
<no-speech>
[206.115]
қайдасың сен
[207.065]
<no-speech>
[209.405]
өзің үйдесің ба деймін
[210.735]
<no-speech>
[216.225]
аха
[216.865]
<no-speech>
[224.915]
ааа аха <no-speech> сол басқа ешқандай жаңалық жоқ
[230.605]
<no-speech>
[237.595]
<int> жоқ олар алдыңғы күні туған күнде болыпты <no-speech> сол кеше олар (()) олардың өздерінің моншалары бар екен ғой <no-speech> <int> сол моншаларын жасап алыпты әдемілеп тұрып
[249.095]
соған өздері олар моншаларына түсіп жатыр екен мен анау ағамның үйіне бардым да <no-speech> <breath> сол үйден қайттым
[254.555]
<no-speech>
[259.265]
<int> сол <no-speech> кешке алтыда қайтамын дегенмін сосын алтыда жетіге
[270.365]
таман шығады ғой соны жетіге дейін үйде болайын кете берейін деп едім сосын анау келінім айтты қойшы ол апарып тастаймын деп отырған сосын бүгін қона салмайсыңдар ма таңертең
[280.295]
<no-speech>
[280.320]
